下一年既今日仲有人記得『一世唔原諒黑警』既話我叫曬你地做契爺

lm

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

收你呢個契仔

求下大家要記一世

我下一世都唔撚會原諒黑警！

每年等BINC